完成我蒼白 完成你暗黑

出生比死去更可怕